
1   使用的第一步是定义层的结构

具体的定义在 config/目录下的文件 config.xxxx 
xxxx即表示层的名称

里面的内容格式请参考该层的数据结构定义，这里的格式使用如下

fixed version   1       4       4       uint8_t
总共包含用空格或tab分割的6个部分

第一个部分
fixed 这儿暂时先这么写着

第二个部分
名称，可以用任意字母串表示，但不能有空格

第三个部分
表示这个字段的长度

第四个部分
表示对应的位的长度

第五个部分
表示该字段的类型
checksum 表示该字段是校验和字段，程序会自动计算校验和
len 表示该字段是长度字段，其值程序自动计算为 负载长度+该层头的长度
lennot 也表示该字段是长度字段，但不包括该层头的长度，只包含负载长度
set 表示需要脚本设置值，如果不设置的话内容为0x00
其他的内容，都认为是该字段的缺省值

第6个部分
表示该字段的长度类型
uint8_t
uint16_t
uint32_t
uint64_t
ipv4
ipv6
hexstring	是固定长度的16进制串，第三部分的长度指的是内存字节长度，这里的FF表示第3部分的1
var		是可变长度的16进制串，实际运行时字段长度为 strlen(content)/2

2  使用的第2步是写脚本
	packet("packet_1")
	layer("ip","ip_1")
	set("tos","81")
	get("src")
	ipfrom=ipv4_int("1.2.3.4")
	ipfromstr = ipv4_string(ipfrom)
	send("packet_2",155)
	payload("a-z")
	payload("random")

	以上都是可以在lua脚本中使用的函数，控制和循环是lua控制
	
	解释为
	
	packet("packet_1") 
	表示定义一个包，并将其命名为 packet_1, 同时将其选择为当前操作包结构，可以多次调用，但以后的作用只是将其选择为当前操作包结构
	可以定义很多个包结构，但后续的操作都是针对的当前包操作，也就是最后一次调用的命令的那个名字的包。
	发送的时候，也是用这个名字发送

	layer("ip","ip_1") 
	为当前包的结构中添加一个新的ip层，并将其命名为 ip_1,并且将ip_1层选为当前层， 
	再次调用的话，只会将ip_1选为当前操作层
	如果要增加多个IP层，需要再次用不同的名字调用，如 layer("ip","ip_2")

	set("tos","81")
	操作当前层的某个字段，给其赋值，set操作，都是基于字符串的，不管是否数字都要用双引号。

	get("tos")
	返回当前层的字段的内容，该函数返回一个字符串

	ipfrom=ipv4_int("1.2.3.4")
	ipv4_int是写的一个工具函数，将ip的字符串转为数字

	ipfromstr = ipv4_string(ipfrom)
	也是个工具函数
	
	send("packet_2",155)
	当前面包的各层的字段设置完毕的时候，使用这个进行发送，155表示包的整个长度是155

	payload("a-z")
	payload("random")
	设置负载内容的生成方法，a-z是使用字母递增的内容，random使用随机内容。payload函数对全局起作用，设置以后，所有的包的负载都这么处理。


3 使用的第3步运行
	./packet_build xxx.lua xxx.pcap
	2 个参数 
	lua脚本文件
	生成的 pcap文件
	
